仲話斬狗單嘢自己人做。如果自己人做，隻狗隻眼點會沒事

btw依三個月黎睇得最開心嘅新聞都係依單

要幾on9既人先會係警處門口斬人

不割，留得佢係咪自己人

自導自演,得藍絲信到十足十

中央隨便犧牲幾隻狗民意翻盤
班狗應該覺得光榮既
你估佢地抽中生死簽係覺得好彩定唔好彩?